假設你有齊 C朗、美斯，你會用邊啲球員去同佢哋組一隊

忽發奇想，如果我係領隊，而且隊中有齊 C朗 and 美斯 兩大球皇，咁我會用咩陣型、用咩球員去配搭佢哋呢？

我的心水陣型： 3-4-3

前鋒：兩大球皇 加一個 輔助型前鋒
入球就一定係兩大球皇負責㗎啦，所以喺前線配合佢哋嘅人一定要係願意犧牲自己，成全兩大球皇嘅，所以賓周馬係好好嘅人選。其實本來我有另一個心水，就係柏金，但考慮到戰術運用，因為柏金以前踢開雙前鋒，所以賓周馬會比較適應三前鋒嘅踢法。

中場：攻中、防中、兩邊翼衛
攻中要係一個得到支援到兩大球皇，而且最好個攻中本身都係球皇級，能夠壓得住場，所以施丹係最佳人選。防中方面就係簡迪，咁勁，唔駛解釋啦掛。兩邊翼衛就分別係卡路士及卡富，史上最強嘅兩大翼衛，以前打機成日用。

後防：意式3後衛及門將
球皇級嘅意大利後衛加門將，意式防守，仲要咁靚仔，諗起都 J 死人呀 BTW 意大利後衛係我個人偏好，大家不喜勿插。

如果由你去揀，你又會用咩陣型、用咩球員

三中堅無法主攻

牙朗一定係擺正前鋒

美沙

一個踢開防反一個踢開傳控
效果會點

有兩大球皇，又有拖舟，進攻方面都好夠玩架啦

全現役又點揀

突然懷念以前winning世界明星隊對歐洲明星隊

啱，用世三打左前好得多

用diego costa好啲

樓主係咪朗迷先，你會被美斯迷老屈你係朗迷，屌撚柒你將c朗痴去萬金之驅嘅美斯度

牙朗係正前會受到好密集嘅防守，有個另一個人做正前幫牙朗吸引防守注意力，牙朗就有空間沖入禁區

賓周馬 正前鋒 不了

牙朗以前係曼聯都唔係踢防反，叫佢踢傳控應該都OK嘅
而且以佢踢法，就算踢傳控佢都係周圍走位搵射門機會，傳控就交畀美欺賓周馬去做

佢進攻走位好過自己帶波多多聲啦
同埋大把球員傳控好過佢

我都係

用佢去打暈對方後衛 ? good idea

牙朗係要拍正前鋒
皇拍賓周
祖拍M子

其實無野嘅，純粹係覺得牙朗、美欺 兩大球皇，互相輝映超過10年，如果兩人同一隊應該會好有討論空間，所以拋出來同大家一齊玩下

你防中放簡迪轉馬基利尼仲好

c朗要靠modric賓周馬
美斯要靠沙維小白

c7 賓周 美斯
modric沙維小白
馬些路 ramos varane alves
達史

你肯定馬基叔好過簡迪？
神化舊人？

簡拿華路
係都巴里斯

將個陣劈開左右兩邊，
叫佢地自己揀隊友

但不得不承認，就係要有賓周馬呢種願意犧牲自己嘅人，先至可以將球皇嘅能力發揮出嚟。佢入球未必好多，但佢可以令隊友入多啲。柏金、朗尼 都係呢類人

如果用 大哨、亨利、雲佬呢啲球員嘅話，肯定會爭波，到時仲死

中場放題

嘗試用你個陣做基礎改，
C朗、美斯做頭既話唔需要再加個正前，
C朗、美斯最後都係推入中路完結，
何況是但一個拉邊引怪都夠做，再多個benzema可能仲迫。

你中場線得Zidane一個hold 到波，搵人阻隔Kante同佢連結就好易防止攻勢，
如果Zidane落返防中位或者邊線攞波，距離前線球員太遠拖慢進攻。

Carlos Cafu一唔小心畀人爆過就要Kante補位，防中位置空晒，我會加個Xabi落去逗位，同埋幫手放長傳，分擔Zidane組織。

朗甸同施丹屈個人技術，要傳上去C朗美斯冇難度。仲可以輪流插上射波or傳中。

Lahm負責做人牆。

其實咁仲好

我原本真係有咁諗過，但考慮到簡迪傳控好啲，有時可以幫拖舟分擔一下分球派牌嘅工作，所以就決定用簡迪

咁邊個做防中 ?

反而想睇花朗各自fifa揀人打

你呢個陣都好正

有得用舊人仲用賓斯馬

Dnlm成句野串me矮

我都知巴里斯好勁，但係咪一定勁過大簡呢？真係好難比較，因為始終唔同年代，我唔想刻意神化舊人。所以我只能按自己心水去揀，我個人就鍾情大簡

有依家嘅美斯連施丹都唔洗環

我都想

唔關舊唔舊人事, 係巴里斯一定勁過大簡
大簡本身級數上已經輸俾尼少, 馬隊, 巴里斯呢幾個

幫美斯迷講定先

企開啲啦 成日痴埋嚟 屌你老母 垃圾朗迷

其實成隊巴塞加個c朗已經搞掂

4424

蘇9 伊巴？做呢型前鋒腳下功夫要好

中場放題級別，排個陣軒有搶球中場你都唔洗玩，都未計球出球中堅拉狗同華拉尼D斬波咁弱，打前場壓迫呢個陣真係等牙朗同美斯救世界

你有齊施丹後面嗰堆，冇C朗美斯都夠橫掃冠軍啦

應該兩個都放bench

C.ronaldo
Neymar messi
Xavi inesta
Busquets
Alba puyol pique alves

C朗已經係自己隊，一人人牆都可以慳返

全現役既話

中鋒位唔係賓周就費明奴
中間三個因爲兩個球皇唔返來守就一定簡勁跑得既btb
迪布尼/b c華/簡迪
左右兩閘就燒味比牙朗就利果兩個
中堅 vvd 同 拉膠
龍要控波好就達史或者艾達臣
咁應該最岩佢地

So 9 亞古獸成日同美斯玩

要靠佢哋突破足球理論

要配合到兩大球皇，我覺得首要係性格，因為如果佢同C朗、美斯爭波踢or爭射門權嘅話，腳下功夫幾好都無用

蘇9都 ok，但伊巴就未必配合到，你叫伊巴犧牲自己成全兩大球皇，佢肯定打9你，然後話：「我先係球皇」

Hi~何蛇

正解，一定有留返七成巴塞體系喺度

主攻鬥入波
只做最基本防守

賓斯馬存在嘅最大作用都係拉空配合，有佢C朗係會踢得舒服好多。就正如巴塞到依家都死攬住32歲嘅咬人蘇，唔擺美斯一人假九，主要就係因為阿蘇都係做好多拉空位、纏擾嘅工作。全盛阿蘇冇一樣野會差得過賓斯馬，換走賓周擺佢落去做拉空配合，C朗走位，美斯俾波，加上三個都係頂尖嘅單打能力，根本冇得打

似5，60年代巴西

個人認為3-5-2都ok
雖然三中堅 但係放翻d hold到球權嘅球員已經可以
可以放個掃蕩能力高嘅防中 應該彌補到
加上防守時又可以退後一格

防中點解唔係馬基里尼

屌你，全球皇使你教咩

美欺係場邊坐就夠啦
都唔入流

如果用個輔鋒墮後搭佢地🤔
用KDB

Zico換返4後效果更佳 本身朗癲同zidane都好上腳 佢兩個分牌甚至直入都好夠做 多返側擊傳中 c朗個頭又食多樣

你隊嘢好多缺點

首先 三中堅無法主攻
講到口都臭 唔好以為少咗個後衛進攻就會勁
打三中堅破唔到密集 變咗老鼠打龜
咁你啲人點勁都好 咪又係贏唔到

其次 正三角形攻擊結構無法反擊
當你擺三中堅諗住打穩守反擊
點知前面係咁嘅樣 拖慢晒反擊速度
個波去到前場人哋都返晒嚟
到時焗住要主攻又主攻唔到

繼續 得一個防守中場唔夠用
打4231兩個防中遇到主攻球隊都唔夠用
更何況你得一個

最後 美斯應該擺中間做主角
美斯年紀已經開始大 唔可以長期拉邊
只能夠間唔中做下超級連結人帶個波上前場
兩邊應該用速度型球員做綠葉插入

結論：樓主係傻仔教練
淨係識靠C朗靈感男神上身
或者靠美斯單天保至尊

最後 記得click廣告

車仔已經證明左簡迪做唔到傳控進攻

Benzema

Iwobi welbeck mikhitaryan
Guendouzi elneny
Kolasinac mustafi papa monreal niles
Cech

Bench: messi ronaldo

Ching有尊嚴咁生存落去 日日出post比大家睇

如果真係要function as a team，前面既然有美斯C朗，兩個都唔做防守，中場就一定要揀全能到仆街嘅去compensate，於是大部分舊人都唔會用。摩迪嘅全面係真數一數二，冇理由唔揀。簡迪守得跑得仲有些少引球推進，一樣唔少得。如果犧牲摩迪要佢打防中逗住，就可以揀個舊人嘅傳統十號。唔係嘅就搵個調控節奏型，沙維/卻奧斯之類，適時猜返慢，打三個cm。

想睇c 朗同美斯玩真人版
兩個差包剪揼 揀人
Win左揀先 total 差10rd
之後落場踢一場

賓斯馬

C朗、美斯供應mola達
其他是但 一季6-700球走唔甩

無分時間? 咁耐以來既球員都得...

犧牲型前鋒可以揀古華特

可唔可以用返朗美嗰期嘅球員
全球王隊有乜好討論

都要睇咩年份既球王

Click廣告笑左出來

進攻陷阱

戰術所限
唔夠進攻點只能打快速反擊破唔到密集

皇馬四個十號 james換美斯

小花比牙朗
埸埸帽啦

全用現役我會咁擺

現役
C朗 費明奴 美斯
奧燒 迪布尼 簡迪
英甲料 Deligt VVD TAA
達史

打防反等奧燒神來之筆+兩閘斬波都夠做
美斯冇態就收起奧燒出軒隊 橫傳控制下節奏9981斬俾C朗

前鋒 : c朗 大哨

中場 : 美斯 老馬 細哨 拖舟

後防 : 告老夫 沙維 小白 碧根鮑華

守龍 : 比利

打法: 邊個拎到波就扭人再傳上前

搞唔點既話就比利用手接個波再自己帶上前

根本冇人出聲
人地個POST理性討論好地地
無端端起哂鋼

緊係配D派膠球員激死美斯，c朗先好玩，放勁人有咩好玩？

李sir老母比狗屌完，生左佢條弱智畜牲
Ching唔好見怪

簡迪傳控好啲

幫你哋講定先咋喎

啱呀 放下啲梅斯達菲 謝老跣 搞串個場佢

美斯迷老母比狗屌完，生左佢哋呢啲弱智畜牲，我諗大家都唔會見怪

以前成日會買本雜誌叫「進攻足球」，唔知而家有無

咁有一個專欄就係讀者來信心水陣容，好興將d全攻型擺哂出黎。

樓主個陣容最大問題係無重心，施丹美斯c朗係一隊波個角色太多重疊，結果會發揮唔到，就好似已前打到曉飛既華朗去到曼踢唔出水準，一隊波只能有一個重心。

諗起嗰個post如果你是C朗
C朗就係入左巴塞

david silva

戴巴拿

美斯喺度仲邊要攻中
牙朗就一定唔係打單箭頭既

都話突破足球理論 你仲講啲理論出嚟做乜

明既明既